[罷課] 科大宣佈星期二停課

如題， 科大正式宣布星期二停課及加強 校園保安。

第二大

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

科大好波

中小學繼續返啦

今日已經停咗

[推]科大應該立即豎起周同學雕像